由dse口試玩野個post到3個義士被人判刑，我發現連登已經淪落港人講地質素

港人講地質素
不用分得那麼細，我們全部仆街港豬

翻版香討
你話係唔係啊哈姆太郎

鳩登都不如

三位義士果個我已經分唔到果班係五毛定真心
dse口試果個真係on撚鳩
樓主on9咁就梗係要屌啦
下面成班屌鳩屌樓主果班係新會然00後
新你老母咩

Agger 又話咩正義撚

自殺post已看清一切

Agger
我少少同情心都會被人話係左膠

收皮啦打手
上得呢邊都唔會返高登啦

得罪講句，高登都唔係好好多

咁憤世嫉俗逢紅必反係呢度風氣
十幾年都係咁

仲要成日用老屎忽角度批評人地

係
成日問人係咪新會然?
乜依家上得耐就好威咩

其實之前高登都係咁
不過都一定有班人係做返反方既

123

Agger

成日話憎老屎忽，自己又要做老屎忽
仲有班錯字紅衛兵 明明屌兩句就夠，佢地真係屌到1001

錯都算，但有些人係都要扮晒大牌

大部份都係五毛黎架
佢地唔係一個兩個咁出動，而係突然成班突襲式咁出現
高登之前就係試過咁